點解冬天咁多動物唔瞓覺？

因為佢哋don’t眠呀

弱能兒童

點解動物喺冬天要搵山窿冬眠?

因為，如果喺冬天聽到樓主嘅gag, 會凍到有低溫症

一擔擔

快樂無窮